許樹昌：若未來數天仍維持雙位數個案上升趨勢 或需重推居家工作、學校停課

武漢肺炎確診數字回升，衞生防護中心總監黃加慶警告，社區有多條隱形傳播鏈，或是疫情再次大爆發的先兆，呼籲市民減少非必要外出。政府專家顧問、中大醫學院內科及藥物治療學系系主任許樹昌，第四波疫情「已經開始咗」，患者來自全港各區，源頭不明的比例偏高，若未來7天平均仍有雙位數個案，「居家工作、學校停課（的措施）要出返晒嚟」，市民不能有一絲鬆懈

許樹昌指出，近日的本地確診個案，分散屯門、何文田、旺角、銅鑼灣等，今日更殺入高尚住宅區，部份更是由不明源頭的患者引發傳播，足見第四波「已經開始咗」...

係就快啦
阻住人返工
朝朝塞車

繼續開關，反攻支那同新加坡

下個禮拜有9千個腥港人殺入嚟

真係快撚d爆
趕得切聖誕全封
攬炒酒吧同餐廳

專家正垃圾 散發恐懼

咁樣攪落去冇埋聖誕、新年消費，啲食肆排住隊執笠都得喇！

其實宜家咁，聖誕、新年都冇咩心情消費

而家商場十點已變死城

驚閪咩屌

你鐘意啦

有啲七,八點就冇咩人氣
除左食肆

點解要攬炒

經濟啊我要經濟啊

樓主張竹君點睇

好大機會12月wfh

Wfh go go go

返工放工唔會中招

全香港放一個月聖誕假

打工仔已經搖撚準備wfh
咁就多好多時間炒股

玩撚夠未

聽日有冇你記招

CLS

本地感染數目一直都係個位數

呢班仆街磚家想搞全民強制DNA庫, 奶到SHORT咗?

第一波冇wfh，第一百波都唔會有

我等咗幾耐, 快手D la

我拎左大假喎
到時取消大假先

咪係
得聽日先有雙位數

搭巴士無咁迫

死仆街公務員成撚日諗住唔番工

回港易｜首日逾8900人預約 政府擬視乎運作 擴大至內地澳門居民免檢疫來港 (23:48)

最好啦

市民都習慣咗冇夜生活，食嘢叫外賣， 日用品上網買完送埋返屋企唔使抽

有排都唔駛出街

最緊要繼續封支那關

Wfh

係林鄭弱智死唔封關， 依家中國清晒零， 林鄭搞唔掂仲叫中共通關， 中共屌到呢個無能老女人飛起

牙昌

快撚d

幾時先有全城停工

立法會無曬反對派
點解會比人炒 點解會破產

無晒反對派 仲多左人中招 班議員點做野

點解要攬炒
點解要破壞

人地東京一日都幾百單喇

又幫恐懼撚劣鳩

又不明源頭

成個支那源頭都叫不明

施永青或成最大贏家

有啲真話唔敢講出嚟
本地成日無端端突然又爆幾單
唔通真係石頭爆出嚟咩

無可能

兩隻疫苗就黎出先爆好on9

支持

支那所謂清零係呃鳩人

本身已經sem break緊

回港易

支持強制措施既恐懼撚有份支持

呀教授你哋玩咗咁多次出口術

睬你都傻啦

專家收皮啦
對香港有乜幫助
9 up就叻

大反cup

尖沙咀商場平日8點後都好靜

是但， 總之柒婆俾人屌就開心，仲要澳門搞到香港搞唔到

Excellent

先雙位數
講真第3期爆發 都係去到過百單
私人企業既僱主先肯 wfh

純商業角度
唔係直線上升去到過百 / 2百起
根本連打工仔都唔驚 僱主隨時唔鳩理你

快啲放大陸人落嚟！立即通關！

學校停課, 但請繼續返工
有位坐既日子返黎啦

仲有兩個, 一個袁國勇, 一個曾祈殷

仆佢個街呢三條賤種

日日本地確診數字個位數, 有時張竹君都費事開記者會

呢三條賤種就日日話爆發, 日日吹要強制檢疫

屌佢老母

冇所謂啦

仲要聽日先係第1日雙位數

基本上無100單都唔駛諗

又唔做保就業第3期,

又叫僱主唔開工

都CLS

咁永世喱埋係屋企喇

已經有公司覺得疫情減退
取消wfh

仲以為冇哂反對派就一天都光哂

朋友醫院做， 佢話而家個確診肯定假， 而家醫院床位全爆

正常十點都閂門

無呃人，係呃支那賤畜同澳門狗姐

全世界正常國家正常人點會比佢呃第二次英國個travel corridor預香港都唔預佢啦

真
成撚日彈出黎未來十四天
果十四天無事之後又話再未來十四天
政府喉舌真係好撚煩
但有班人又撐佢地

公務員攬撚住同港共齊上齊落

連續1星期都廿單先叫我

恐懼撚好多都係PR黎

無封關繼續輸入病人唔爆?發夢啦

正吖 屌你

點解

施政報告完左又會落返個位數

其實佢咪就係咁嘅意思囉

Booooom

好撚煩
停完又開 開完又停
唔封關沒完沒了

以前十點先閂緊門

朋友醫院做又點？床位爆就=全世界都肺炎？
真係話你on9驚你嬲

不嬲無得WFH
但你地WFH 我就唔洗塞車
可以慢慢嘆個早餐先返工

我係佢老豆 佢有精神病 請見諒

好煩呀 想由佢爆算

一早封關咪無事

為左愛國就由得一千零一號經支那膠鐵係新年黎香港播毒

WFH WFH

WFH!!!!

第四波都講左幾個月
正如成日話下期六合彩實中咁

同病毒傾好數，返工放工唔會感染人
係要d人做私人野先感染佢

深圳回港人仕邊有9千咁少丫

說好的旅遊氣泡呢？

諗起就興奮

都有嘅
日用品,衫褲鞋都有折扣
堂食就冇乜,反宜茶記加價

一日5000

停工未
屯公晚晚塞到黐線

呢批講緊係可以免檢14日

同青山派不斷講2017年做唔到按揭一樣

都精神病

是鳩但啦 反正係普通流感黎

不如直接明天入城啦

成個禮拜35000

個案數字係用黎keep 限聚令
你話要停工停課? 聽日開始咪0幾日俾你囉

快啲啦又來Home Office過

專家真係鳩噏冇撚用
正苦真係聽你講肯封關 一早乜事都冇啦
永遠淨係識收緊香港人
有西用咩

不如講50%會出現第四波疫情好似仲順耳d
呢d垃圾專家我都識做啦，仆街港共一日唔真封關都唔會0確診又或者比d商家佬屌幾野就笠水

咁就一齊攬炒囉

恐懼撚話支持防疫措施架

磚家食啦

快啦 屌你老母.等緊wfh 架

Yes 呢句真！！！
以後咪撚復課啦

行山銀行

要開關， 不了

停你老母

其實最好lock down 2星期. 全民驗毒

源頭不明=支那傳落嚟

永遠唔會完的疫情，巧合定人為呢

又入圈套

咁就好啦, 大家移民後就好快習慣外國嘅生活

班友仔做運動就隨罩都痴鳩線

中撚左都唔知有冇0.5%機會變肺炎

呢兩日有9000隻蝗黎香港

阿侵屌打曬成班專家

爆你就快手啦

係就快啦 而家返工放工塞撚到on9

因為要兩上演大陸救港劇情
今舖加插大灣區機遇重振香港經濟

黎生一定唔會wfh

無咁多
依家都得8900登記左

23號

爆咪爆

唔撚封關晒鳩氣

政府一定玩攬炒
似乎
偽政府成日話人攬炒
林鄭自己就愛上攬炒喎

同monkey國一齊搞旅遊氣泡點算

收手好嗎

沒左影啦
冇得邀功 慘慘豬

係就快啦

嚇鳩人中完跳唔到1cm 扯旗扯48小時

快啦 死on9

醫院床位一年365日都爆架啦
講野前用下個腦啦

冇腦，醫院長期都爆架啦

未爆到日日 六七十單 政府都唔會做野

你活係平行世界
星期六日啲商場多人到仆街

有陰謀啦

停哂所有海陸空關口 保証每日變單位數

啲病毒想犯黨安法

又要開始篤數

第四波啦

買衫嘅長期都有折扣

wfh集氣區

最好就爆到去下年新年

等班活動撚收皮

又一堆無源頭啦

保就業完 仲有冇工作都成問題了

爆條毛咩
早排又話經濟差，又話失業率高等等
但我個人見到既現實係
1: 地鐵迫滿人
2: 人人有工返
3: 新盤排8個鐘入票，全部1q清
4: 放假商場好多人
5: 餐廳排晒隊食
6: iphone仲有炒價，好多人買

講住咁多先